藍黃商店分辦大法 和理非同我入黎！

好多巴絲都分唔到邊間店舖係咩立場，萬一入左間藍店食野真係背脊骨落

不如我地從自己嘅社區做起，用一個簡單嘅符號貼喺已 fact check 立場嘅舖頭度，咁搵野食買野就容易得多啦

具體操作：

1. 決定一個冇冒犯性嘅標記 （例如黃色同藍色 memo 紙，淨色貼紙.etc）

2. 決定用作辨認嘅位置 （例如每間鋪頭嘅門口右下角）

3. Fact check 確認店舖是否推薦光顧

4. 輕輕將標記貼上，大功告成。

以後每去一間店鋪前，都順手望一下門口右下角有冇標記：藍貼紙就唔好入，黃貼紙就買買買，唔洗下下上網 check

注意事項

1. 標記不宜過大，以免被太多人發現清除

2. 不宜用藍黃貼紙等意識明顯嘅標記，可用其他顏色圖案，大家 get 到就得

3. 確認左先好貼，免殺錯無辜

4. 要張貼在不會被貨物遮住嘅位置

只要大家養成順手望一眼嘅小習慣，就可以為香港本地出一分力，而且完全合法零風險！零風險！零風險！

forward 去各區 tg 實踐下～～

新時代消費地圖，個網係google地圖嚟，login 後，之後可以係返google map度睇返

樓主推呢個仲實際，有齊背景

push
dl左幾個google map legend
消費之前睇睇

呢個正
好齊
㩒落去有埋背景

推